\textbf{Kamilla:}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Kamilla}
\begin{itemize}
\item 	Baggrund
	\begin{itemize}
	\item 36 år
	\item Gift med Anders på 37.
	\item Mor til 2 (Jesper på 9. og Ginnie på 6.)
	\item Vil gerne involvere sig i sine børn.
	\item Bruger teknologi i sin dagligdag
  	\end{itemize}	
\item Motivation
	\begin{itemize}
	\item Være den ``bedste" mor i klassen.
	\item Hjælpe sine børn med at blive de bedste til alt hvad de gør.
	\item Fremstå som velovervejet for omverdenen.
	\end{itemize}
\item Frustrationer
	\begin{itemize}
	\item Inkompetence ved andre.
	\item Når der ikke er tid nok.
	\item At lave valg/udtalelser uden tilstrækkelig viden.
	\end{itemize}
\item Persona
	\begin{itemize}
	\item Kamilla er en rigtig husmor, som vil være sikker på at famillien har det godt, hun sørger for at maden er klar når Anders kommer hjem fra arbejde.
	\item Hun sikre sig at Jesper og Ginnie bliver hentet i ordentlig tid fra skole, så de kan komme til deres fritids aktiviteter.
	\item Kamilla tager ofte til håndbold turnering for at se sin søn Jesper spille med i håndboldklubben Århus Håndbold Klub(ÅHK).
	\item Jesper spiller venstre Bak, og er meget motiveret for at blive bedre, og være den bedste spiller på holdet, hvilket Kamilla gerne vil støtte ham i.
	\end{itemize}
\end {itemize}

\newpage
\textbf{Teis:}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{Teis}
\begin{itemize}
\item 	Baggrund
	\begin{itemize}
	\item 52 år.
	\item Fraskilt.
	\item Gammel håndbold spiller.
  	\end{itemize}	
\item Motivation
	\begin{itemize}
	\item Hjælpe den unge generation til at blive gode til håndbold.
	\item blive bedre til at se på statistik når han ser TV.
	\end{itemize}
\item Frustrationer
	\begin{itemize}
	\item ex-konens konstante klagen over at han bruger for meget tid i klubben.
	\end{itemize}
\item Persona
	\begin{itemize}
	\item Teis har været frivillig i den lokale håndbold klub i lang tid. og begyndte at bruge mere tid efter at hans kone gik fra ham.
	\item Han sidder ofte ved dommer bordet og registrere mål/udvisninger ol. i løbet af håndboldkampe.
	\item Teis vil gerne være med til at gøre Håndbold mere attraktivt for folk at følge, og er derfor begyndt at involvere sig i Dansk håndboldforbunds arbejde, og især ved at give input til hvad der skal ligge på dennes hjemmeside.
	\end{itemize}
\end {itemize}
